為左621行動，我cdrom幾年特登開ac，希望你地會聽下。

我講既都係雨傘咁多日既教訓同反思。

其實前日圍特首辦已經係縮影
你地要知道樣嘢叫illusion of actions,我地個腦想做成一件事，就會叫我地行動，但當我地唔知咩方法係得，都會叫我地為做而做，唔做就冇，但呢d行動可能反效果。生意，工作，媾女，交際如是。

首先我地要問，點解deadline要喺呢個星期內？因為連續搞左兩星期所以做成傳統要個個星期搞？有人話香港人善忘，其實71只係兩星期後，會唔會30號死線谷埋夠時間宣傳會更好。呢件事搞左幾個月到開槍咁大，唔會個幾星期就冇。左主觀情緒好心急，究竟有乜實質理由係兩星期都唔等得？除

你打機係咪死攻嗰個就會贏？我地除左諗要做乜，有時都要睇對手有冇犯錯去反擊，69.612.616都係對方7而比我地擊中，依家對方公開內訥，我地7就掉轉會俾人拎住反擊。

有人話明日大嶼，國歌法，咁就一單還一單搞唔好拖埋一齊，愈多訴求愈冇人冇成果。對於反送中，要跟返五大訴求，唔好跳step去其他，五大要揾次序，徹回同下台係最唔重要，徹左都可重推，下台林鄭都話唔到事。追究黑警係漫長既文鬥，所以重點係救人同暴動定性，你救人旁人睇會動之以情，定性係一哥都縮左大截，因為法律上真唔係距咁9up就得。救自己人比我地出氣更重要。

去到某個位必需要有組織同領袖吹雞，你鐘唔鐘意都要承認，呢個都係雨傘教訓。遊行有民陣先咁多人，612因爲當日有會開，泛民各方叫人包圍，軍心係唔阻就冇，連唱聖詩都因為教會，但621係乜都冇，迫切性都冇，咪617特首辦既情況，一班人想做d嘢，屌點做，屌去邊，屌來屌去。

我唔會想分化，都係雨傘學到，你地做我唔會屌，我可能都會發夢支持，但我唔會發到前線唔好怪我，希望你地睇完會冷靜思考，得兩日乜都未策劃好，俾大眾知都唔夠時間係咪啱時機做。

我都覺得兩日後其實有啲急， 大家打太多飛機， 唔夠緊張， 另外就係有好多膠post，

等到630 等到71
你知香港人有幾善忘

膠嘢係兩面刄，有膠嘢先會吸引到本來唔留意既人睇，太過火又會搞到失左焦點。

但從另一角度睇，認真嘢小左因爲迫切性確實係冇左，所以要點返起，要另距地記起未放既義士，同為我地犧牲既烈士

我用媾女做比喻，你知距多人媾，怕唔記得你，所以狂炸電話，最後結果會點？

你係紅名絲既話，你都知結果，同應該要點做最好。

但係谷得太恆係咪下下都會有正面效果？

利申：覺得21號係有d雞肋 不過咩類型行動都會發夢支持

去到呢個樽頸，真係要揾組織幫拖，一定有義士識各組織既人，試下同距地講，呢度有班人想發夢係集中救人訴求，睇距地幫唔幫手吹，強調單一目的救人同定性，成團既話有人叫大嶼定其他嘢，大家幫手㩒。

推

迫切性係g20峰會之前迫佢撤回，否則 國際輿論會越嚟越少！
621係明日大嶼二讀， 所以佢哋開緊會 議員喺裏面才有目標，況且而家唔做就會太遲。

好簡單一個問題
你究竟知唔知 G20 幾時開始？
中國人最要面子，尤其雜種
令皇帝無面，你做臣子就死硬！
.

.
呢刻條八婆講暫緩，明顯就係拖，拖到 G20 後
你明顯唔理解 雜種 個種霸權心態
你以為重係江派年代？會睇民心？

過左G20 就玩撚完

轉左時間

睇睇AY你channel

撤回問題上面講左，其實雙方一啖氣，距敢膽再上夾硬改名都得。

大嶼二讀令我諗起上星期都有財委會開，泛民都淨係講送中，個會都開唔成。咁621你揾距地做目標，要裡應外合既話有冇人同泛民議員夾好，呢排要揾應該唔難。其實我上面都講左你反大嶼就分開搞，愈混合愈搞唔成。

太遲？邊件事太遲？遲左點樣？有冇612嗰種怕太遲？

前面答左，距夠膽重推改名都推得，林鄭講左今屆唔會推，真定假都同g20冇乜關。

要趕g20係612前未縮之前既事，有d人估。

No comment，只係聞到一陣雨傘味，2.0 來了。乖乖坐係樹俾人抬走再清算吧。我愛國愛香港了

都係CDrom多年，借朋友ac開post分享一下愚見，同意求人係首要任務，但唔夠延續民憤！

【認真請停止玩膠】是次運動將告失敗

救

我聞到617特首辦味，當日d人都仲係金鐘，依家我地喺連登。

民憤來自政府做7事，得唔得要睇發展。

一百萬人都照去， 你覺得林鄭驚啲咩？ 明顯唔係你200萬人 係中共叫佢 g20 期間唔好搞事， 你見到咁多建制派出嚟轉軚就知咩事， 當然你可以唔同意以上說法， 你睇下出面幾多g20 post 就知。

林鄭係個有仇必報嘅小人， 幾個記者招待會已經見到佢唔怕香港人，只怕中共。

資料有少少錯，係財委會明日大與撥款會議。 g20峰會 要畀特朗普藉口迫中共，最易講就係人權問題，即係收回暴動，釋放示威者。

點會同 G20 無關？
Trump 都講明會係 G20 提出香港問題
其次美國法案已過，有權即時制裁支持修例嘅官員！
.
若然 G20 前，你林鄭硬過
你根本唔知美佬會做乜野，而令 雜種 進退兩難
同時班賣港賊亦會驚，唔敢舉手
.
宜家呢刻就係等 G20 美佬出牌，傾掂數先再視情況重推
林鄭政府根本唔會理你幾多人上街！
佢只要關門照推一樣可以，仆街講句你香港人耐佢咩何？
.
其次班賣港賊都係聽中聯辦指示去舉手
只要解決左美佬制裁修例官員問題，就能定軍心，順利舉手！
.
再講，你真係信林鄭唔敢重推？
200萬+1 上街，你無望過佢咩咀臉？
呢個八婆早就有好多單前科喇
官到無求膽自大丫！

你要知道香港人係好善忘
由其是和理非個理中產
佢地最想既係平平淡淡 樓繼續升租繼續收
到平淡左先再走出黎
民意又會去左政府到

其實目標一致的話，必須要佢地有人在場，你話泛民平時做野無力一回事，但至少佢吸引到鏡頭，同保我地有noise，面對港共，根本和理非同勇武缺一不可

特朗普同維尼講唔講，呢幾星期發生既事已經決定左，白宮都放左風話會講，可能呃我地，但都同621冇關係，唔通距開開下會，玩電話見你地衝，先即時決定講？

我就係知林鄭可能會重推，咁g20後都可以重推既話，你地話621要趕g20就唔成立。

但係香港呢便搞散左，真係會影響埋後續所有嘢。

宜家要做就係比更多彈藥 Trump
令 雜種 就算往後推都有更多顧忌
Trump 係一個商人，絕對唔會放過任何一個機會
.
係議題上，只要有更多材料，就會令對方更有顧忌
更何況今次主要係 G20，日本召開 雜種 無可能唔到
.
黎緊 習特會 並唔係 G20 峰會會面咁簡單
而係響 G20 峰會以外，以進食晚餐方式進行
簡單 D 講，就係提出話題，施加無形壓力令佢唔敢再搞香港
.
再講，美佬鷹派同鴿派早就結成聯合陣線去對付中國
美佬根本唔會放過任何一個追擊機會
尤其 21 號嘅明日大嶼
正正係要比美佬知道，大陸嘗試拎香港萬億庫房去打中美貿易戰！
呢點相當重要！
.
雜種 同 Trump 根本無可能傾得成
尤其美佬太重視民主
Trump 要連任除左經濟戰，重要打民主文宣戰
香港正好有個機會，比佢拎光環！

我都想你講既發生，外媒要報都報左咁多，國務院同侵本人都出左聲。已經公報左會講，你要俾子彈距都要搞得好好睇睇，但得咁小時間連做乜都未知，反而香港呢邊輸俾人屌。

唔可以咁比較佢唔鍾意你就係唔鍾意你

呢刻係要做到一個去到 G20 峰會，都未解決嘅公關災難比雜種
否則條死八婆都唔會出黎忍氣吞聲扮道歉
唔通你認為，單係因為200萬人上街，佢就會道歉？
睇記者會都知，佢完全唔係呢種人！
.
宜家外媒極少談論 明日大嶼
因為唔關佢地事，對外國黎講只係 基建工程
而對我地黎講，並唔係呢回事
但我地依然可以用「撤回」名義，去導致「明白大嶼」流會！

條女唔鐘意你，正常係唔會理你

但宜家個情況係，條女對你有好感，得閒同你出街

定係你選擇放棄，等一頭半個月再約佢出街？

搞得唔好係我地既公關災難，俾左子彈維尼。
你真心信唔信得兩日仲係計劃到咁環境，係搞到好好？

條女同你出過三次街，仲打過車輪，會唔會兩星期唔揾會好善忘唔鐘意你，仲唔記得你邊個。
但係狂炸電話，扑過都變討厭，問下絲係唔係？

不撤不退！
完全零回應市民訴求，已經足夠理由令佢流會！
你所謂想搞「好」佢，其實你點先算為之「好」？？
我就唔係好明你所謂「好」，到底係乜野

搞到對手7，唔係我地7，就叫好。
成果就冇人保證到，要睇發展，呢個大家都知。

我都同意樓主的睇法
目前來講, 撤回612暴動定性同埋釋放義士比其他野重要
就算政府真係用撤回呢個字眼, 佢都大可以唔知邊一日重推, 或者推行類似的野
同埋就算林奠真係落台, 冇真普選的話, 只會可能換上一個比689同777更差的

不過明日大嶼同國歌法好快又來料, 所以呢兩樣都唔可以忽視

行動一定要有
但星期日遊行就唔好 等七一

69 612 616 講左三次不撤不退
結果呢

過左 69 612 616，好多會出黎嘅人已經好攰，依家林鄭道歉再加上強調立法會會期內重啟機會不大，雖然完全唔係我地想要嘅野，相信已經分化左一班人，令佢地收貨。

出面連登，fb，ig posts 都已經唔係洗版式傾後續行動，身邊人亦出現疲態，咁短時間再大規模動員有啲難度。

如果惡法難以再推行落去，黎緊可唔可以將焦點放喺救人，示威定性，同追究警方暴行度？

其實你唔洗講喇
我已經清楚你咩心態
只係純粹等政府回心轉意
但 Sorry 根本無可能，個政府早就腐敗到入骨
醫管局、警監會、暴徒處
早就操控晒權力核心
宜家佢肯話暫緩，明顯只係純粹權宜之計想拖
.
佢一日不撤，要硬過本來就係輕而易舉
問題你根本重未搞清楚國際大局
佢暫緩主要只係應 雜種 要求！
從來唔係 200萬+1 民意！
.
當你唔響佢最弱勢嘅時候，爭取最多嘅野
G20 過後，我保證你失去更多！
.
到時佢硬過，邊個幫到你？?
係呀！美佬會照樣行民主法案
但你香港引渡條例已過呢
.
咁點解唔係呢刻迫佢撤？
佢搞唔平香港呢單野
製造爛攤子，雜種響 G20 一定面目無光，而且國際壓力會變更大
.
同時條八婆係 雜種 心目中就變成管治能力不足
呢段期間係必須表達 暫緩解決唔到問題
.
G20 你估只有美國會出聲？日本各國都肯定會！
你要記住 G20 係講經濟體系
而香港本身就係中國一帶一路重要部份！無可能唔講！
起碼對於日本各國黎講，香港依然係一個國際城市！
.
至於你話條女個問題
其實好簡單，宜家你同條女就係有共同方向，共同嗜好…
你重唔打蛇隨棍上？
溝都未溝到，就講扑？重話扑到厭？
呢 D 根本係後話

一定唔拖得
我肯肯定一個禮拜唔做野成個形勢會唔同晒

1. 你咪當對家死先得架？你打散左對家俾時間人地癒合？

2. 香港人善忘都唔多講
但你唔好睇少原本大家係四分五裂
因為林病先團結
靜一靜各派又會再鬼打鬼
已經聞到陣味

而家我地係雞蛋撼高牆
一定係速戰速決既策略
一拖長對家根基深厚自然大把資源重整反攻

你仲話雨革經驗？

咁你估錯我心態，我主題寫得好清楚，搞係要搞，但要啱時機，可以夾71，要跟返五大訴求，著重救人定性。依家時間咁短，你問心準備成點。

女嗰度，我比喻係鐘意你比你扑過，亂來都會搞死，何況好似你話齋，我地都未媾到過。

或者你再睇我main寫乜，再假定我心態

呢個本來就係香港人死穴
但今次有烈士奉獻生命，早已講明不撤不退
就連一貫和理非嘅民陣都表明「不撤不退」
.
對方連 5 點訴求， 1 點都無回覆過都可以接受？
佢地出唔出黎係一件事，但起碼要搞行動先
唔可以比佢有機會放淡件事
當然搞行動都唔出
我只能夠講，香港人係抵撚死！
.
以後政府只要將所有野延後，問題就解決晒
而更重要係，往後唔會再有人出黎食子彈，真係食完都唔知為乜
不過可能個死八婆就正正睇穿呢點

咁即係你會選擇比「明日大愚」、「國歌法」過晒佢？
宜家個政府分明同你打消耗戰
我就唔明你點解可以話「明日大愚」、「國歌法」可以唔出
要等 71 年度嘉年華
.
明明有晒大義「不撤不退」都唔識利用？
反而拉長時間，消耗香港人心中團火
兼比埋「明日大愚」、「國歌法」送比佢過？

咪講左71人地回晒氣部署好點反擊喇⋯

你有冇諗過架？
當對手真係豬兜？

1.距地狗咬狗緊，我地行錯一逆轉，就會矛頭轉返過來。團結返距地，點解我地依家團結係同一道理。

2.快梗係想快，最好一日乜都贏哂，事實心照唔得，依家我地唔係佔街日日拖。係71橫掂都搞，先兩星期，儲埋一下爆有威力，好過617咁自己7，617夠快啦，評價大家有。

文宣組呢？
萬億打貿易戰

既然係咁，我又想問問你 71 有咩好佈局喇
行完番屋企？
然後，明日大愚過左，國歌法又過埋…
你 71 先再包圍政總叫「撤回」？？？？
講緊兩星期後喎？
我係特首都走出黎扮野 Loop 多次
最多補句，我認為半個月前社會上已有共識，完場！

main有答，分開搞唔好混埋，冇話唔出，請重睇

但G20 過咗

你都識講人地狗咬狗緊
完左 G20，雜種少樣野煩
就可以專心團結起班賣港賊喇
你明知人地狗咬狗緊，重唔落藥？
等佢主人番屋企後，落指令齊齊咬你？

71仲有足夠時間傾，宣傳，聯絡幫手，你可以將621想做既嘢，變630.71.72做都得格，依家621做乜都未傾好，我問返做乜你地都冇人答到啦。

71 我保證你無咁多人，你重宣傳乜野？
人地講完就當解決左，你唔比反應，就當你接受！
.
最基本嘅係，外媒見你香港人無行動，自然覺得你地接受左暫緩方案
其次，對雜種黎講，條死八婆就解決左管治危機！
何況年年香港都有 71 遊行？
.
宜家呢刻全世界矛頭都指向香港政府
正好係要表現出香港人唔收貨！
.
但你又拖到去兩星期後，每年都有嘅嘉年華？？
比外界睇到，只會覺得你接受完，但又突然覺得唔夠先追擊

而家對家已經行緊分化策略
你仲唔搞個行動以正視聽
咪就係重覆番雨革既失敗？

點解冇啦啦為左71儲十幾日氣俾對手有休息機會？
你話驚行錯，根本次次都驚格？咁使乜抗爭落去

你估人人想 21 號再出黎？
宜家正正係佢推「明白大愚」，呢刻就係趁機阻埋佢通過！
打蛇隨棍上識唔識？唔係要教呀？
.
定係你係支持「明日大愚」？「國歌法」？

佢已經好7 個個都同佢割蓆 但我地無一個訴求爭取到

69 一百萬人唔聽
616 二百萬人都係唔聽
可見幾多人對佢嚟講根本唔重要
如斯獨裁，已非特首一意孤行，而係政治任務
其實重點係主要 6月28號29號 嘅G20
等到71乜都過咗啦

其實我覺得佢係分化緊
基本拖足兩星期 71 都已經出師無名
早你唔追人，放淡兩星期先再追，話唔接受暫緩？
咪撚玩喇~ 外界一睇已經覺得你似搞事多
雜種就算問起條八婆，話反對派炒作搵話題，大部份市民接受暫緩就完事喇

原來有新招去解釋新acc冇啦啦開post獻計？

如果人地真係亂緊狗咬狗
咪仲方便行動？
對手更多機會犯錯

越來越覺得621誘因好大！

係呀 撤回左都可以重新黎過 咁點解佢死都唔肯講"撤回"
暴動 梁生 醫管局 黑警 呢d引起哂大部份人既注意力
你見成班狗官係咁出黎開記者會 你仲講話佢地唔急？
年年71都出黎行架啦 71呢一日有乜咁特別？71就一定無啦啦有個領袖話到事全部人聽佢支笛？

真係咪撚G20之後先搞
如果唔係國際間聚焦會少
所以一定要71前

日日都得，淨係 6月30日唔得！
究竟你有無睇對家做乜？
何君妖叫人6月30日出黎撐驚大遊行
果日仲要唔出街，留喺室內！

仲有呢家幾撚多人比人抄左牌影左相既人係到驚緊比人搞 等得黎都拉撚哂啦？

唔停得，一停佢就好合理咁話香港人普遍接納暫緩。

寧願少啲人，哪性只係靜坐抗議，都要keep 住有noise.

宜家有風吹緊 71 先上街
我始終覺得係政府吹風向
.
始終 200 萬上街，其實好多人平時少理政治
你諗下香港已登記選民都無咁多
好多人根本連 G20 係乜都未知
就以為政府係因 200 萬人就被迫暫緩？
講到明不撤不退，宜家成班好似無左方向
以為成功爭取？但睇條八婆咀臉就明顯唔係
所以一定要搞行動，一來重聚向心力，二來又可阻另外兩條

621見

你地拉到咁講，無謂再答
我諗法都寫左，想睇既自然睇，冇人可以迫任何人聽。同路人加油。

根本留晒後路立法會會期未完之前政府可以重推。
都係同一句777唔係無前科
你以為佢推得咁急真係為左台灣殺人案咩
佢都係為左幫中共打走資，充公黎左香港d資金
中共心急到死咁濟